---
title: Установка OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-29T17:17:21.957Z
tags:
---

## Как установить OrangeFox?
+ Чтобы установить OrangeFox zip, прошейте его с любым TWRP-совместимым реквери без каких-либо вайпов
+ Чтобы установить img OrangeFox, загрузитесь в режим fastboot, и запустите команду: `fastboot flash recovery OrangeFox-xyz.img`
+ Подробные инструкции по установке OrangeFox через fastboot

## Подробная инструкция по прошивке OrangeFox Recovery через fastboot

Вам нужен ПК для этого. Если у вас нет ПК или доступа к ПК, то вы застряли! *Примечание - эти инструкции предназначены только для устройств типа A*:

+ Установите adb, fastboot [отсюда](https://developer.android.com/studio/releases/platform-tools#downloads), и соответствующие драйверы USB на ПК
+ Установите Mi Flash tool на ПК (только для устройств Xiaomi)
+ Скачайте правильный zip-файл OrangeFox на ваш телефон, и на ваш ПК
+ Извлеките recovery.img из zip-файла OrangeFox и скопируйте recovery.img в директорию adb вашего компьютера
+ Перезагрузите телефон в режим fastboot
+ Разблокируйте ваш загрузчик (пропустить, если он уже разблокированный)
+ Откройте окно командной строки / эмулятора терминала на ПК
+ Перейдите в директорию adb на ПК
+ Flash OrangeFox Recovery использует команду `fastboot flash recovery recovery.img`
+ Перезагрузитесь в режим восстановления, нажав vol+ + кнопки питания до тех пор, пока не увидите сплеш OrangeFox (клавиши могут различаться)
+ После загрузки OrangeFox проверьте, что все работает – напр., что он смонтировал раздел данных успешно и что сенсорный экран работает.
+ Найдите и выберите zip-архив OrangeFox, нажмите на него и проведите пальцем для его установки (поскольку OrangeFox Recovery нужны некоторые файлы из zip)
+ После установки, телефон автоматически перезагрузится в OrangeFox
+ Наслаждайтесь!